娛樂圈搵邊個上去玩百萬富翁會有最大勝算

娛樂圈咁多無料扮大條既人士大把 學歷高既又唔多
加上百萬富翁咁多類別既問題 就算讀書叻既勝算都未別贏到100萬。
Btw我會揀 林夕

星爺好似贏過1m

陳芷菁

我讀drama咖

算吧啦果次就

放撚哂水

千雪BB？

農夫

E-kids

孫耀威啦

大文豪

教主

類似AKB呢 D 好撚多人既組合

10A

陶傑 練乙爭

陳啓泰

好似E kids咁3個加埋唔過10分都唔掂啦

陳啟泰。

我覺得係do姐

加埋麥明詩應該會變咗校際問答比賽

陳啟泰，佢知道晒d題目

do姐玩一筆out消就得

更正，ekids 3個加埋係唔過1分
2個冇考，考果個係tommy ,maths有1分救全家

成堆都係雞
呢d團通常都係班讀書唔成既mk出黎組
第一條保險線都過唔到啦

森美

Ekids

陳啟泰

陳芷青

俾大家參考

麥明詩

想睇陳百祥上去玩
幾題收皮之後睇佢點死雞撐飯蓋

蕭生啦
蕭生上百萬富翁/江山如此多fun呢類問答遊戲節目真係好勁

幾好笑

Do姐

唯唯

佢實有得兜架喎

到時15題都係賽馬/賭博related架啦

就算比D高分藝人去都無用
百萬富翁果D都唔係學術野黎
問到你識就識 唔識就係唔識

蔡思貝
話曬幾個月就讀完大學

黃子華

森美？

陳啟泰，自問自答

係我讀..我讀Drama 㗎

森美
之前viutv校際常識仲以為會搵佢做中間嗰份卷

do 姐好勁

達哥

10a港姐

一定係讀drama果個

冇人講千雪bb

我第一頁咪講咗囉

明詩

娛樂圈 你搵兩個文人出黎做咩

同埋陶傑文人嚟咋，你估佢真係識好多嘢咩

陳芷菁+叻哥
一個懶醒，一個死撐

曾志偉唔識咪打個和

好想睇佢玩

即刻諗起農夫

佢答問題可能加佢同阿強嘅故事做例子

拍定手先

燒山

係咪得我睇左做大富翁

貽興黃

akb果班豬 應該1個鐘4節入面 每一節換3條友

黃霑

我覺得搵d dj 主持個d會容易贏d
佢地識既野夠廣夠多 普遍常識比其他人好

所以森美do姐達哥 呢d人成日要搵野 搵題才黎up既人勝算會高好多

百萬富翁地府版

認真,達哥

睇曬

master joe